巴黎有刀手襲警員 至少四名警員死亡

法國巴黎周四有一名刀手在警察總部內行兇，有數名警員受傷，其中四名警員傷重死亡，刀手則在現場被擊斃。有報道指，行兇的刀手是在警察總部內工作的行政人員，警方正循職場糾紛方向調查案件。
案發在當地時間下午一時左右。基於保安理由，巴黎警察總部附近的地鐵站已經關閉，法國內政部長正前往現場處理事件。
美聯社

Oui tout le monde déteste la police

如果係外國

已經死左

搵人送佢黎香港！盡情滿足佢既慾望

真係小學生

冤有頭債有主，關文職咩事？

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

畀人射殺左啦

所以香港d警察真係好幸福

文職唔係差人？

又唔係文職打人，揸槍嗰啲打人咋嘛

文職斬人喎
唔係比人斬

成個團隊天罰嫁啦梗係

係喎，睇錯。

有內鬼咁撚癲

居然唔係回帶

刺客教條

Requiescat in pace

人地一個冧四件

全民殺警 刻不容緩